{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_009953",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H602091",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "춘심이네 2호점"
    },
    "text": "チュンシム家2号店 (춘심이네 2호점)\\n\n済州市老衡洞158-1\\n\n韓食-海鮮料理 , 09:00 ~ 20:00Break time 15:30∼16:30 , 年中無休 , 90席団体席あり , 済州海産物の味をそのまま感じられるグルメ店「チュンシムネ2号店」はウニ、アワビ、活魚の刺身、甘鯛が有名だ。 このおいしいお店は済州空港の近くに位置し、新鮮な済州島から得た海産物の味を最大限楽しむことができる。 また、チュンシム家2号店は広い座席と駐車スペースを提供し、リラックスして食事を楽しむことができる。 このおいしい店は旅行客だけでなく済州島に住む人々にも多く訪れ、それだけ味とサービスに対する認識も高い。 済州グルメ店としておすすめされるチュンシムネ2号店で、皆さんも特別な済州シーフードの味を体験してみてください。",
    "QA": [
        {
            "question": "チュンシム家2号店はどこにありますか？",
            "answer": "チュンシム家2号店は済州市老衡洞158-1にあります。"
        },
        {
            "question": "チュンシム家2号店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "チュンシム家2号店の営業時間は09:00から20:00までです。ただし、15:30から16:30までの間は休憩時間です。"
        },
        {
            "question": "チュンシム家2号店は何席ありますか？",
            "answer": "チュンシム家2号店には90席あります。また、団体席も利用できます。"
        },
        {
            "question": "チュンシム家2号店の特産品は何ですか？",
            "answer": "チュンシム家2号店の特産品はウニ、アワビ、活魚の刺身、甘鯛です。"
        },
        {
            "question": "チュンシム家2号店は休業日はありますか？",
            "answer": "チュンシム家2号店は年中無休です。"
        },
        {
            "question": "チュンシム家2号店は駐車スペースを提供していますか？",
            "answer": "はい、チュンシム家2号店は駐車スペースを提供しています。"
        },
        {
            "question": "チュンシム家2号店は済州島の海産物の味を楽しむことができますか？",
            "answer": "はい、チュンシム家2号店では新鮮な済州島から得た海産物の味を最大限楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "チュンシム家2号店は旅行者だけでなく済州島に住む人々も訪れますか？",
            "answer": "はい、チュンシム家2号店は旅行者だけでなく済州島に住む人々も多く訪れます。"
        },
        {
            "question": "チュンシム家2号店の味とサービスにはどのような評判がありますか？",
            "answer": "チュンシム家2号店の味とサービスに対する評判は非常に高く、済州グルメ店としておすすめされています。"
        },
        {
            "question": "チュンシム家2号店で特別な済州シーフードの味を体験したいですが、おすすめの料理はありますか？",
            "answer": "チュンシム家2号店では特にウニ、アワビ、活魚の刺身、甘鯛がおすすめです。ぜひお試しください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 267,
        "QA": 473
    }
}